想問吓大埔隻熱狗區議員拉隊去將軍澳寶琳托柒？

應該係預備緊選舉，寶林屬於新界東選區

吓？熱狗仲敢選？

隻熱狗新東巡遊緊
又去沙田馬鞍山
仲有區鎮樺、柯耀林都巡遊緊